點解一個好嘅另一半咁難搵

我只係想搵返個有承擔嘅男仔 可以保護我 得閒氹吓我點解都咁難
利申：非Gay

好嘅都比人佔有哂毒撚收哂皮

有呀 但你唔會鍾意咁解

諗下自己咩條件
俾到啲咩人先
如果條件差 upgrade 左自己先
條件好 戴眼識人
肯去對個男仔好
你要乜有乜

有,但佢地可能好悶,樣好普通
你睇唔睇得上眼先

性格同相處最重要 俾唔到安全感幾靚仔都無用

我都發覺好難搵

揾到
自己覺得要揾個好嘅另一半好睇緣份之餘自己都要做得好
想對方錫自己氹自己嘅話自己都要咁做
好多野雙向嘅
冇理由淨係要求人地付出
試下對對方好啲 佢都會自自然然對你好

中肯

搵到之後又會話冇feel(心果句：屌你，咁撚肥毒柒就自己摺埋啦）
根本上mk賤男同好仔毒撚揀一個你都只會揀賤mk，或者繼續叫春「點解搵個好男人咁難架」

我咪係咁嘅人

之前遇到既都係唔好既？

player最識捉人心理

不過無論係a0 /player
大家係有心同發展落去 都會互相遷就去磨合

其實咩叫做好既另一半?
性格/外表/財富/智慧?

你自問自己係唔係好既另一半?
其實無人完美架!!!人總有缺點, 要接受自己同對方既不完美。

其實你要搵係最適合你既另一半, 價值觀, 人生觀都相近, 願意同你建立將來果個。

我都覺 以為自己搵到個好好女朋友 點知都係比人分手 個心真係好痛 投入左好多感情入去 話分就分